有無人脫髮脫到鳩毛都禿咗

脫鳩毛但係頭髮好濃密

我瞓醒成床都係頭髮 Cls

我無呢個煩惱
鳩毛kwep 住多過頭髮